當某日你死於革命當中而大家只留一句 R.I.P 你點睇

點撚樣安息?

我好撚多包袱所以決定等某日被選中, 然後被自殺再係地府收一堆R.I.P, 反正我係覺得天堂我實去唔到亦唔會去, 相對偽善自欺安然等待受苦償還罪過仲活得安樂

我認同實踐一個反抗係需要部署, 需要人脈資金同時間, 大家要記住因為大家係無大台無可能好似政府咁議案出一個戰略而警方進行戰術, 變相大家需要更多自發組織小團體不斷認識同挑選日後同靠既戰友
而直至真正取得勝果為止我相信無一個時代革命中嘅逝世者會真正安息, 請收起你虛偽嘅R.I.P, 請銘記每一位已被公布名字嘅義士, 真正做到光復香港之後再好好為每一位義士送上最誠心嘅R.I.P, 若果一輩子都未能成功你係最需要欠每一位義士一個致歉, 因為係事實

手足只係condom。

講得好啱

甴近平

今晚有新活動 推唔上熱門 你地全部都係仆街

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

先復仇
再安息

支持獨行俠/小組突擊行動

不要獨行俠

大家真係要走出舒適圈，落街出力抗爭

夠啦夠啦 輸民意